學術台—今日教大家一條公式

條女唔同個男仔一齊=收兵
個男仔同唔到女仔一齊=家禽